今集fifa有史以黎最垃坡

19無得屈速己經最垃圾
進攻球員基本上係個防守球員2個身位範圍一拍就甩
射波又整個咩time finishing
唔係個時機射波好似唔識射咁 單刀可以龍都唔中
d球員70分鐘就成條氣無曬
傳波d力度又難預
最垃坡係今集 其實佢將18果隻搞好少少個防守就完美
係要搞咁多野仲要搞到咁垃圾

垃圾到連個標題都打撚錯

越真實越難玩

係 而家ea整到隻遊戲無曬遊玩性都幾好野

依家乜Game都係咁On99
好似要個玩家㩒多啲掣就好玩咗咁

on9少陣啦 點垃圾都唔及18
18個gameplay肯定係近年最西

剩係kick off goal已經夠嚴重

渣ga
一睇你條撚樣講野就知你係上年淨係靠電腦幫你贏
Team Aggression 100，全程RB Second Man Press
跟住就長波Low Driven far post finish
收撚皮啦戇鳩，咁撚垃圾既FIFA18你玩埋我果份

我又覺得今集唔錯喎 撞one two 撞得好順

今場PROCLUB除左小小SCRIPTING之外覺得無咩問題
三角形D波好順好易穿落底線
SKILL MOVE多左恩尼斯達個招同埋攞波轉身個D之後真左好多
TIME FINISHING唔識用我就熜左佢
係禁區左右用番精準射門都幾好用

冇人叫你係唔係都用time finishing架
你近射/單刀嘅話唔用都入啦

18起碼傳波射波爽好多唔洗搞咁多野

sor我上年好少用長波 我係短傳加直線滲入去多 但今集d短傳直線傳到入去個後衛係幾個身位之後一另轉身就偷到個波 我係18屈速佢已經係後面食塵啦

撞one two順 你係咪未玩過18
18我用巴塞淨係蘇9同美欺2,3下one two撞到入去禁區入面輕鬆入波
19你撞極個中場係會跟到你跑既速度
之後幾個夾埋你到
點樣順法？

易空落底線最衰係穿完你一攞波就兩三個後防沖埋黎
果d死位又要傳番出黎再做過 又易控乜腳

年經

就係唔入 我試過就咁射完全偏離目標

你又幾老

fifa20出番屈速啦

冇得屈速呢樣真係誇撚張 宜家跑狗到底有咩用

自己廢就認

kick off goal 係 script 問題唔係 gameplay問題

諗起bf5,加埋堆野限制你

同埋最on9係禁兩下射波個系統
有時禁到綠色都唔入 仲要勁撚難禁
唔開射d波又怪怪地

認真 個個跑狗陣 下下L1加三角形 又真係好玩咩

都唔係差兩三個身位比人追返架下嘛

落地底線燒味又得
大力地波又得
會唔會係你技術同意識上未夠勁
想知你真人識唔識踢波

上集無咩點玩過 今集覺得好難玩
之前都可以好輕鬆猜入禁區內射
而家只可以係禁區邊射波搏下

集集都有呢d post

今集幾好（暫時）
傳控型球員終於唔係垃圾
係射波果度未習慣
之前幾集下下同人鬥跑有咩好玩

今集既速度又真係好似無咩用

跑狗贏幾個身位唔洗2秒比龜速cb爬頭...

今集正常波好難入(單刀，勁射之類，畀龍門救晒)
頭鎚/負碌波就好易入
十二碼點鳩頂個冇力波都可以笠死

今集Pro Club改改個頭鎚唔好咁易入就冇問題
下下吊入黎必入咁
做波果d就難射到仆街
除左呢樣都冇乜大問題

唔識玩就話垃圾

12碼難射到仆街 用番同上集差唔多力度 可以射3球都飛機

最on9係改咗地冇咗連㩒割草式 依家都懶得咁射 同埋今集啲球證 一場個手制震十幾次都可以冇牌冇罰球

又一個輸到傻鳩咗

睇你都係跑狗屈速推去禁區浪射D人

關條撚事咩 個個前鋒6'4以上 你點nerf頭鎚都無用
反而proclub 既ai真係要改慢少少節奏 有時快到唔make sense

屈唔到速先好

利申：用vardy用到嬲

認你廢過我

我之前都鐘意用跑狗
而家d後衛個個有後追咁

佢應該黎緊集集都會有 逼9你用

一定好玩過而家咁樣先啦 d攻勢唔拖唔水射波又kick下kick下彈彈波咁

唔係話要屈速

但係可唔可以唔好計啱時間放through pass俾pace90+球員單刀都被慢CB追到

你落底都要中間夠人先傳 咁中間無人你咪又要回後再做 但好易俾人偷
大力地波 你今集控到個力度先講啦

鬥跑先好玩 你係到傳黎傳去彈彈波咁樣好玩？

係 成日d波係個禁區到彈下彈下就入左
我有幾次係對面個禁區9禁射波負負碌碌入左

fifa都玩左幾代玩到d1都唔識玩咁點先係識玩

我係屈速但唔係浪射
跑狗跑得黎都可以交直線短線有組織

短傳

單刀唔中龍係咪因爲用盧卡古咋

我都連續幾集d1 champ過20幾次 反而幾中意今年
唯一就係的high pressure太op

我都成日入負碌波

而家見到禁區多人就會射波，執死雞入波仲容易

咁易玩有咩好玩

用山狗

high pressure有時真係逼到你要大腳解圍

以前有屈速都仲有組織可言

唔係難同易 係遊玩性 你係買隻game番黎唔係去睇場波

Fifa17

17係幾好既

樓主玩唔掂就上嚟發爛炸

今集唔滿意真係射波麻煩咗同埋頭鎚好屈
玩pro club好撚多西隊都分邊再鳩斬

用rashford推都可以被zabaleta跑贏

黑哨都唔係今集先有嘅問題啦

雲迪克無處不在 屌隻前鋒80+速大步推都比人追返

想問下今集開短角球係禁咩制
我禁L2 冇人過黎開短

好似轉左 L1

屌你 用麥巴比推波仲要lead兩三個位 比布斯基斯兩三下就追返拍甩我個波 現實根本無可能

防守正常返，18攔截有delay

呢d制又唔知轉嚟做乜 開龍門球d制又轉晒

屈速垃圾

樓主智撚障
FIFA 18 有史以來最ON9既一集
比人入1粒之後, 對方可以猜波猜到完場, 推晒全場壓迫都可以搶唔到粒波

今集無晒依D ON9野啦 十成十你都係上年D 狗人黎

今集幾好喎 傳波數值終於有用 跑狗唔可以完全靠禁實跑黎過人 防守易左 唔會有18果隻無力感 場場波開大 2邊都守唔到

剩係認同timed finish 垃圾
其實game play好過18好多

無左18 d無腦屈速屈身位
梗係唔識玩

第死

冇氣係因為你較high pressure

想問下係咪得我一個覺得龍門都開始有失誤？連迪基亞出去接角球都可以唔中粒波，比人輕鬆頂入

其實winning 已經有板佢睇

根本越真實越無隱
真實一場波入1-2粒最多

其實打機都係想爽下 玩下球星 爆下人入波解下壓
下下慢慢同你組織 返工仲唔攰咩

咁你自己檢討下
根本唔用time finishing嘅話係同上集一模一樣
完全偏離目標好大機會係你唔係面向個籠就射波

年年一出fifa都話最垃圾架啦

實好多人慣左fifa18 鳩出 L2 + R1 + 射波 今集廢左無咁overpower

已棄game 專心Spider-Man

無得屈速係缺點？？洗唔洗俾埋個外掛你自動入波？

今集下下都屈heading, 尤其是遠柱

有邊集唔係咁講

我玩pro club啲ai好on9 係唔係都做one two，無叫波都一腳彈翻個波俾我，仲要俾幾條友夾緊都照俾 人地隊啲ai就勁到傻咗 晚晚玩到屌曬鬼

倒掛先on9 準到仆街

今集點會冇得屈速，你唔識姐

今集轉咗打拉邊
上集小組滲透,喺禁區入面猜都拉到空位
今集打narrow打得慢好難打得入

我都想知有無得set ai唔好咁做
成日秒速一腳彈翻個波俾我

今集屈速最有用嘅都係l1 fakeshot
直線好易俾人追到 好似上集已經係咁

要靠你更空嘅隊友call ball同迎波

隻抽

隻抽囉

屌佢老味19今集點樣可以臨時轉戰術
冇得全攻同全守
禁緊十字制都冇反應

timed shoot無得off,
只是起頭上三角形顯示, 你按2下既話, 頭上三角一樣會白燈, 紅燈, 黃燈, 綠燈

如果近射用timed shoot, 按到白,紅,黃, 會撻Q, 反而唔用就會入

但掉番轉 .頭槌& 30m+遠射, 一定要用, 否則按一下射, 9成都中柱或界外

Training mode已實測

山狗FIFA都好難用，又無身位又唔快

冇得跑狗屈速就唔識玩
Time finishing 擺明係試驗性質 唔識用咪熄左佢囉
今集好明顯好過上集好多
上集防守on99 場場456

近距離用time finishing 把撚咩
遠射、頭鎚、窩利嗰d就用啫

今集點會唔係屈速？
個個都係邊線鳩跑傳中
轉個身就可以避開防守

越真實唔係越好咩

今集正喎，好真實

放心啦，過埋年隻game就會變返fifa18架啦

今集好撚多怪腳入波

成日提住個timing shot 屌你唔識自己熄左佢咩
又唔係逼住你用 option黎咋嘛
想跑得爽你較下個slider甚至降低難度咪得囉
反正你都話唔care真實 有遊玩性爽快就得

Proclub 明明自己係防中，自己控波成日比人搶身位拎走個波

冇得屈速令到好似奧燒 kroos呢啲高能低速球員有用返

今集除左射波都好好
18個防守同傳波都不知所謂

但今集個timed finishing真係好無謂

冇得屈速雖然幾好

但就唔係幾真實 我買個麥巴比返嚟變咗冇意思

遲d update實改既啦

頭搥都好屈,求其斬落去頂中基本都有 反而傳中撞射同單刀啲龍反應快到

time finishing 即係咩

最撚難真係射波 球球都好似無力咁
以前仲要玩開遠射 今集可以收皮了

邊底線傳中又唔掂 無力 電腦走位又好

適時射門好麻煩，熄左佢好d

弱智學咩人打機

講咁耐，其實你地玩開咩難度

以前玩開傳奇 但今集d電腦真係痴線 撳住L2護波都比佢一野拍甩 d反應快到好似識預測未來咁 傳波唔知點解無咁好力水 又好易比人逼甩 今集玩world class都係得一半勝率到 睇嚟要再操操佢熟習下

傳控先好玩

射波冇力

今集最唔慣係tackle完d波彈返俾人

娥眉月左加遠射永遠比龍門飛身救到/中柱 同frd玩咗十幾廿場未試過入到一球遠射

以前L2太屈
今集改番幾好

點會屈唔到速
用利打season爆到對面走晒場
今集個三角放波好用左好多 放啲位靚好多

玩咩版 ps4有得轉喎用十字制

最垃圾係Pro Club 成日都找不到比賽

pc 唔知點搞 變左左邊圓粒

認同

我都係未慣射波

咁樣整個人技術就顯得更加重要
傳波或者扭波 射波都需要少少技術

屌 做乜野今集踢踢下 球員位置會自己調左？ 有冇人講下點解

射親都撞柱dllm

其實今集屈速仲易屈左 只要你前面空晒 through pass一比落去基本上人地冇得追 但前提係要有空位比你推 如果係55波或者64波(防守4) 防守方都係有優勢可以追返或者用身位拍甩 我覺得呢個係平衡左 唔洗比d人下下都放比隻跑狗跑 而係睇岩時機同先有優勢

防守今年係易左 幾本上high preasure就一迫到個波返黎 同電腦打基本上係冇位傳 有時焗要比返龍門斬 有時d電腦一迫埋黎真係會收皮

至於射門 我就冇用times shooting 唔評論 但今集整體係難入波 特別你係玩開短傳組織就更難 首先防守今年係易左 第二今集d波既去勢係鍾意向上飛 冇乜下墜 入d波好多時都貼住網頂 無論咩力度都好都係好易飛機 第三就係難度高左 而家要角度力度都要較好先入 唔再係以前尻射亂熨都入 反而上面巴打講得岩 頭鎚同-6波有時係特別易入

傳波今年都係難左 唔再係彈彈波禁一下X就電腦幫你做晒 而家力度同角度都要較好咁接波果個先會接得好

整體今集我係幾滿意 全部野都真實左 真正有技術既人會玩得同其他人唔同 以往集集都有屌 但今集其實係唔差 只係有小小野要patch

玩咁高難度真係自虐，唔覺得AI醒左，只不過佢命中率、個人能力100% up，而我就射親都中柱

隊波預設左自由走位

試下熄教練模式
圓粒條bar 好似係指教練等級
Demo試過咁 熄咗就正常

射波太差
同埋個人覺得持球跑太慢
無球時係體現到速度
但持球就太慢
有時對面壓哂上黎
一個反擊半場開始跑9成比人追返

推一下右菇鬥快 我覺得仲可以屈到速

Fifa18都覺得好玩既人一定係垃圾

今集射波好差
禁區快入波
仲易過單刀

點樣熄？

吓吓跑online就好玩咩
真實咗難玩咗，之後自己玩唔掂就話人垃圾 起馬好過18先

點差都唔夠17轉18果下咁差
Pro Club 能力上返咁上下其實同上集唔差太遠
但係一樣好撚多BUG 龍門球都可以出Bug變無offside

最奇怪係, 無啦啦龍門會走出十二碼點打手搥, 但又打唔撚中, 比人頂笠死.

ching可唔可以教下小弟點熄timed finish

龍門球有offside????

用十字制進攻 防守 會更改左陣
要係排陣仲度set

上集射地波玩壞手勢
搞到今集射波反射性㩒兩下
之後變漏尿射球

龍門球不嬲冇offside架喎

自訂控制第一頁 姐係平時可以較傳球輔助/半輔助/手動果到

一個更新就打回原形啦

今集d盤球速度真係矯枉過正

d基本操作走去改左佢
角球/自由球call球員
龍門視覺開波 細細力都已經去到中圈 教方向就踢埋出界
罰球視覺開波又係 細細力都斬出界
屌你ea真係on99

係冇之前咁屈速 但跑狗都係好有用 L1加三角俾個過頭 球員推一步都到禁區附近 睇你自己點處理球波 反而之前個種弱智推 下下俾跑狗硬爆 玩到好冇癮

有無人可以解釋下用vardy贏2-3個身位都比個60速cb 追番

要熄嫁咩
唔係唔禁多下射波
就當你唔用普通咁射？

Word class 熱刺難撚到仆街 rematch 左幾次都係頂盡和波

年年都有buff有debuff架啦

大約係咁

上集玩LEGEND, 今集ULTIMATE好難玩
贏勁隊3:0 輸返比魚腩3:0

有得屈速又屌防守無用 無得屈速又屌

咪撚更新完又變返屈速呀

防反好難

利申 一場Drop in 都無踢

係 角球係唔係都倒掛咗先

幅圖想帶出d 咩 proclub 人仔數據都打飛機

容我張狂
Pro club講個人數據既都係垃圾

上集都話好
今集難屈左但係真實喎 上集鬥跑你hi埋我果份

笑死 原來有人真係會CARE 分數

唔屈速真實左，我覺得幾好
最垃圾係無左finesse地波

最垃圾一定係 Danny Williams

設定 教練下面有得關閉個功能
但係一定無time finishing咁勁

嗰個唔係唔顯示條bar遮咩 玩嗰陣照㩒都係有分timed shot

要熄係喺control入面熄

贏過HKvpl又話你知咩，呢度有幾多人踢過ACL呀

咁如果我set咗timed shot 但唔㩒第2下同熄咗有冇分別

直線易畀空係因為啲直線快到子彈咁，呢樣已經唔make sense

畀人放狗好正常，呢啲喺現實一樣係咁

問題係依家帶波跑起碼慢過無球跑20%

而且防守球員出腳閘波嗰下快到唔合理

64波（攻6守4）只要推死一個方向守方九成閘到即使攻方係跑緊

根本突破物理極限

應該無

無分別

應該冇，但唔用的話不妨熄咗佢

嘩好勁 厲害厲害

好過上集d 直線點禁都無力咁，點都俾人截到
本來要帶波就係會慢少少啦

今集script一樣有

開波第一個攻勢入波
補時最後一個攻勢入波

經常出現

都唔講屈唔屈速啦 兩翼贏人一個身位跑都會被人追到加食哂身位 屌

慢少少都唔係慢到咁
你睇真人美斯 麥巴比 帶住波都會快過對手
如果慢20%咁90速都變72

係，64波（攻6守4）只要推死一個方向守方九成閘到，即使攻方係跑緊

今集個個火箭頭槌喎

開場猁對妓 仆街 開完角球用個頭玩tikitaka咁，再禁區頂火箭頭槌頂入

又勁多on9波出現，腳撞腳入咗，龍撞後衛又有

認真，今年覺得輸角球就好似輸單刀咁

咪話 轉身贏兩個身位都會畀人追返

係，個頭仲大力過隻腳咁濟

吓吓都直線飛入龍

第一下控 再推慢過西
即使唔洗轉身 直去 都係慢
痴線

頭頂易入過冇人mark射波
個個插入禁區走位都勁到牙朗咁
頂波又勁過牙朗咁
呢兩集都係

所以牙朗今集咪更加屈機

其實啲人怕畀人兩翼放狗都係因為兩邊出波入球機率太高

冇得射割草式真係黐綫

有得射 轉左出招方法姐

L1+R1+射波 但係冇咁易屈到遠柱

成日變左笠射

單刀難射左好多,.,

上集 屈速，零防守，r1 射門屈機比人話垃圾
今集改晒所有晒都係比人話垃圾
究竟點樣先唔垃圾？

試過一次 6個入球 4個係頭鎚 1個係頭鎚助攻射入 痴撚線 為咗突顯牙朗都唔洗較到頭鎚咁屈掛

好易變左屙尿咁

無得屈速都有得屌 經典post

係唔係唔可以有balance?

邊隊？

勿相認

好想知

好難入喎傳中，成日俾人截到

同意

今集係c朗控波跑 連布斯基斯都跑得贏你 差一個身位點都追到

今集啲頭頂又有角度又有力度

試下右腳喺左邊橫切完再斬
兩個世界黎
好想佢快啲nurf

咩叫橫切

唔好意思，容許我講一句
冇圖你講贏過乜都得啦

即係左路推横一步/cup後 用返右腳斬
右邊都係一樣 不過轉用左腳斬

你係咪買錯pes2019

樓豬係咪打season用開獌鳩跑個D黎

係可以一場drop in 都無踢ge
只不過場場轉隊，去D10 擦數據咁解
踢同一隊波拎呢個表現先再打飛機吧

呢個基本啦，同一隊直上D4

識唔識規舉

唔信咪唔信囉 依家見工咩

期待你黎緊VPL 個人數據能壓過Ronnie Yau

人響朵你響朵 走去響人地朵

其實咪當其中一個版本打囉
係你地未適應啫
唔通年年同一樣打法你會繼續想打咩
巴塞都改左唔淨係踢tikitaka啦
講真個句 適應唔到係人既問題

我覺得今集真係改得幾好
多左現實真係會用既skill move
係有種有危自有機既打法係度令人想博
三角形會比落位唔似18咁淨係比到腳咁易比人搶到

今集射波好易 30碼當單刀咁寫 （勿相認）

你一定係俾人入左再俾人猜到完場

真實唔係屈速屈身位？

不能同意更多 寧願兩邊互數都唔想彈彈波組織

真實唔係屈速？ d後防轉身會快得過尼馬麥巴比？

玩開遠射咁18真係岩曬

今集你用尼馬包皮都一樣係屈到速
但上集你連用d 英冠球員都一樣屈到

今集好玩好多 唔洗下下玩屈速單刀爆入去
要好好咁組織猜入去 配合新射門系統勁易入波
（利申 初初玩果陣成日都輸 輸輸下就習慣

但d後防中場番黎包波仲快過屈速呢

屈速都可以有組織 你屈完速過左一個都可以彈one two 俾直線 落底傳中

今集除咗頭槌太屈 太易世界波之外
整體好過18 但係都係17好平衡

nerf頭槌同埋射靚入波嘅難易度就夠
防守so far好咗
進攻冇咗跑狗變返真組織，呢樣做得好過17

career 玩終極用華西排緊第四，都做到攻勢，但係timed finishing都係唔太知點預，有時做到tap in都唔入炒鬼咗

去到呢集真係唔識點射波

已掟爛手制 +電視

單刀比人後追呢個真係要改
好明顯buff防守nerf進攻

單刀諗定點傳波都得
9條街都追到你

所以差不多個個都用高前鋒
橫掂都爆唔開

有冇人可以話我知PS4 12碼控龍門點撲？
屌你老母玩咁耐都未試過守到1球
捉錯路又唔撲
捉岩路又唔撲
有冇高手教下路

右邊磨菇

電莖，Jb，新鮮，r9b同hki姐
有幾多個數得出啦

Btw 呢到大把Ching 有踢過acl

雖然唔係好識

今集傳波爽好多WO

今集俾蛆p$g 獌狗 果幾隻頭槌怪 屈頭屈到嬲
角球慘過單刀 一場輸4 球角球近柱
但19 係近幾年最好 迫搶真係有迫搶feel 唔係電腦行埋去定係度 得自已個人仔可以搶到波
18 啲摩西分紅海 script 得超明顯

防守後車加速呢個真係玩到好炆

呢集爽過18好多喎

頭先ut online對人 組織左幾攻勢 終於入左1球 跟住比人簡單落底暫頂頭槌連續入左3球 係3球頭槌最後輸3:1 反而組織到攻勢半單刀射極都唔入
到第二場 唉一開波就知輸硬 半場都過唔到 交又交失 扭又比人一拍就甩 基本上唔駛玩 據本得太明顯啦 最後輸3:0 熄機唔撚玩

其實係成隻game比較技術向

- 控、傳、射都要睇timing，唔可以淨係9㩒
- skill move 比較難成功，唔會好似以前咁一個扭N個
- 進攻需要組織，搵空位、把握對手犯錯，而唔係依賴球員數值

如果玩ultimate太辛苦（我都係），可以由低一兩個難度開始習慣。隻game都係出左一個星期，慢慢enjoy啦各位

唔係喎
用danny williams踢垃圾車
較控制所有球員
之後當williams係豬蛇咁用又幾好
最勁果次炒對家5:2
贏過拜仁3:1

利申: world class難度

防守後追
出腳嗰下加速快過保特
封傳波神級反應

同埋點解較控球同防反

唔好咁 比人打下飛機啦

本身有跟Save 我個隊熱狗黎架屌

我估條友連香港代表係兩登活躍會員都唔知

啲人真係好撚快冇氣

今集好過18好多喎

球證有bugs
試過幾次單刀俾人做低都無牌

我自己打開Division
一開始都覺得好難玩
之後自己晒咗小小時間去研究返接唔同傳波再time finishing 射嘅唔同力度
再研究埋點樣扭波再屈速
就開始升返上去了
利 暫d4

一冇得屈跑狗，就現哂形

好撚認同

今集電腦啲壓迫做得好左好多
有陣時係後場真係諗唔到點猜上黎

呢個真 踢到70mins無撚曬氣

你一定連跑狗都唔識屈啦

打開組織，我覺得幾好

有保特

有時對面可以撞開你個人tackle無foul
因為撞開之後中波

唔係淨係呢集先係咁啦

周不時龍門球開短俾咗波中堅之後兩隻閘會無啦啦自己衝咗上去搞到無人幫波

年年都屌悶唔悶
上年又屌進攻太屈下下大比數
遠射九成入
今年又屌唔識進攻冇得屈速
不過又要買

Pro club啲ai 射波buff太多 車身 倒掛 first time shot 都有

防守應該buff就唔buff

今集nurf直線跑速nurf得太離普
其實上集nurf左直線後嘅跑速已經好夠
今集我放個直線入人地禁區入便 拎波嗰個贏後位兩三個身位 控一下就俾人追到
講緊係猜波猜入禁區嘅直線 唔係鳩跑直線

今集少左好多喺個波側邊行過都唔拎波已經當係buff左

集集都咁講，但集集都屌住玩

屌啱啱對皇馬先入兩粒
跟住比賓周馬連續入3球近柱頭鎚，兜口兜面都拍入龍

打Legendary

上面個傻鳩做乜撚嘢

講返先 今集玩法真實咗，但個速度有少少離譜 proclub球員90速 贏兩個身位都可以比CB追到

有得屈速先係正常
屌那星用bale 比人追到

而家逼搶太快，其實對組織冇利

師兄 HKI ,Nova 定suntiger

Suntiger上屆都冇玩

電莖就唔似喇，都冇拎過Vpl
近排又贏過vpl, 又打acl冇幾多隊姐
R9b 同 hki， 重要打前負責入波嘅，一隻手數晒啦（麥基又唔係呢個acc )

Btw ching個名拎我記起中國王者mg

好過18好多
電腦防守好咗，防守打法唔駛咁浪費心神
打短傳組織就最好波未到撳定X搵人傳

但傳中好似幾屈機，成日鳩斬用矮仔頂入

今集打pro club 多，電腦防守同射波都好左好多，滿意，係衰在有時傳比佢會自動即時傳返比你

仲有龍門有bug, 有時撲完粒波響腳邊會五六秒都唔接返，比人直接踢入